根據國安法 市民需為被制裁11人致哀

政府要下半旗 否則犯法

呢條撚屌遲早有份

我好傷心

愈問愈傷心

忽上腦

好撚驚啊

張圖p出黎

屌你呢篇fake news 黎